水煙定食煙既害處更大？

真心求問

煙草

我指平常7仔買個啲煙 同 落bar食個啲水煙

傻鳩先會覺得水煙冇乜煙味就好健康

駁唔到

水煙無濾嘴
但你唔會成日食

420最健康

水煙傷好多

唔係應酬真係唔會食

one session on a water pipe (around 20 to 80 minutes) a person can inhale the same amount of smoke as a cigarette smoker consuming 100 or more cigarettes. (WHO)